點解腎仔啲新歌無哂官方MV？

守口如瓶 錢七 個個都無哂既

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

腎仔之前係邊間唱片公司？

哦

有無人知點解

被解約？

因為佢個youtube channel消失左